小心呢條仆街 兩公婆賣病狗 收完錢唔撚覆

Facebook group 見到佢賣狗 話屋企繁殖

講好左有咩事都有7日保證 同埋話已經打左第一針

隻狗返到屋企第二日又屙又嘔又流鼻水同鼻塞

已經帶左佢睇兩個獸醫 驗完血 同X光 個肺花哂

講好左話7500 之後又話9000 而家直頭唔撚覆 講到幾咁愛狗 屌佢老母 兩公婆都有份賣

電話號碼：5726237X (8)

態度咁差你都落踏

啲狗好慘

屌佢老味 正仆街 見到主人唔舒服 個心嗱住嗱住

幫推po 正仆街嚟
樓主比心機照顧好狗狗啊
佢地都係無辜 之前應該都唔好過
呢啲人真係等天收

引言

為了保障動物福利和保護動物及公眾健康，香港法例第139B章《公眾衞生(動物及禽鳥)(售賣及繁育)規例》規管動物售賣商、狗隻繁育者及任何售賣或要約出售狗隻人士的活動。

任何人士出售或要約出售動物或禽鳥，除了自己的寵物或寵物後代的人士外，都必須領取動物售賣商牌照。

任何出售狗隻的人士，不論該人士是否將其狗隻作為寵物飼養，均需領取牌照或許可證。現時有三種牌照及一種許可證應用於規管出售狗隻：
動物售賣商牌照(ATL) － 用作在領有牌照的處所出售從准許來源獲得的狗隻 (但不可繁育狗隻) 。動物售賣商牌照亦適用於出售其並非作為寵物飼養的其他種類的動物或禽鳥的人士。牌照上將列明獲准進行售賣的動物或禽鳥的種類。
甲類繁育狗隻牌照(DBLA) － 給在領有牌照的處所(應是持牌人的正常居住地) 飼養四隻或以下雌性狗隻作繁育用途，並出售該等狗隻或其後代的人士。
乙類繁育狗隻牌照(DBLB) － 給在領有牌照的處所飼養五隻或以上雌性狗隻作繁育用途，並出售該等狗隻或其後代的人士。
單次許可證 － 給出售自己寵物狗隻的人士。狗主須已是狗隻的登記畜養人並為期至少四個月。同一人士於四年期內最多可獲簽發兩張許可證。
無適當牌照或許可證而售賣動物可被罰款100,000港元，而違反牌照或許可證附加條件可被罰款50,000港元。

而家主人留緊院 除左報漁護仲有邊度可以

隻狗有事
主人入院

蘋果報料

推

我

女好似住觀塘 男經常旺角機鋪出沒

推到佢仆街

你話以貌取人又好
見到啲老mk都要醒水
好多都古古惑惑

P

屌佢地老母

賣狗賣到咁撚仆街
要養好隻狗仔好撚難咩

佢咁臭串你都買 係我一早就屌佢老母

衰d講句好彩樓主中伏 唔係既話隻狗死撚緊呢d仆街肯定由佢病死

第一，你買狗都唔撚係好啦
第二，賣家兩公婆mk樣都咁，你都落叠有乜辦法

係要大拿拿幾差野同D 濕鳩買病狗

Push 隻狗暫時好返d 但已聯絡其他受害人

買狗已經唔啱

屌，雖然好慘，但可唔可以比啲骨氣呀，
佢態度差到咁你都安心買